黃色經紀圈

有冇黃ge 地產、股票、保險經紀介紹？
同點proof 佢地真係黃？

點Proof

同佢簽約之前要求佢大叫
光復香港 黑警死全家

講真愈黃先愈要投資，冇錢點幫人
但係搵極都冇啲黃嘅經紀，真心唔想比啲藍絲仆街賺傭

喺自己屋苑/地區黃絲group搵

睇幾次樓好難分。賣樓俾你果個都可能係藍，大agent 全部公司都藍。

咁不如唔揾AA直接deal，但你好難分。除非好似上次我去睇樓咁果個業主有埋之前蘋果本野喺書房

所以都係focus 翻最基本個消費先。

屬於香港人嘅書店

黃嘅保險狗

響警局門口嗌

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家